Bro....imagine waking up aside of her....

That must be the sweetest rouse...

My sweetheart minju is now sleeping next to meshe is so cute

real cringe bruh
stop wet dreaming my gf
lol

Electoral fraud, sometimes referred to as election fraud, election manipulation, voter fraud or vote rigging, involves illegal interference with the process of an election, either by increasing the vote share of a favored candidate, depressing the vote share of rival candidates, or both.

Ok envy kid
there is nuthin to do with chouchou

literally waifu material

樓豬日日高度妄想 驚唔驚遲早有一日出事

Imagine cumming inside her

賓

因為小小事而出坑既wizone冇資格嚟見我

雪狗嚟

嗰個賓我叫開牙沉

How much

u better off give it up cuz cant even afford her toes

Why these chicken so expensive nowadays?

She aint no g but idolised and shaped into woman from her angelic, vague and immortal form
Unprecedental!!

Whore?

睡公主

wdym this is wholesome

my wife look angelic when she's asleep
but i mean she is an angel any way